====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le réseau primaire comprendra évidemment les voies rapides qui figurent déjà au plan d ' urbanisme directeur de Paris , boulevard périphérique , axe nord-sud avec ses prolongements en direction des portes d ' Aubervilliers et d ' Italie , les radiales de Vercingétorix , Denfert-Rochereau , Bercy-Rapée , et la pénétration dans Paris de l ' antenne de Bagnolet .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ évidemment, rapide ]
epistemique :: 1 :: [ rapide ]
pas_d_indication :: 1 :: [ évidemment ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ rapide ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ évidemment ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ rapide ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ évidemment ]
Total feature counts: 8


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ évidemment, rapide ]
epistemique :: 1 :: [ rapide ]
pas_d_indication :: 1 :: [ évidemment ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ rapide ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ évidemment ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ rapide ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ évidemment ]
Total feature counts: 8

